2020第一炮地區遊行—新春上水和你行!!!!!!!!

#5Jan #上水 #遊行
新春上水和你行
日期 : 2020年1月5日 (日)
時間 : 15:00
起點 : 北區運動場足球場
終點 : 上水黨鐵站C出口
🌟不反通知書申請中
link :

Push

光復香港，時代革命

推!

不反已出

推

光復上水

行動post

push

手動置頂

你既文宣應該係舊version
集合地點改左上水一號花園

手足有冇新文宣圖？sorry

唔緊要 因為我都係北哨gp見到先知改左地點
其他channel好似冇update到
區場同上水花園其實都叫近既 影響唔大

好啦

終於有地區遊行

好多地方 倒如 北角福建街 根本都要搞
(北角 已經好多次 元朗果班都已經唔搞)

逐個逐個黎，回復六月抗爭氣氛

又遊行

無不反, 即刻大圍捕
有不反, 就半小時比你走, 走得慢即捉

遊完就自由發揮

幾時元朗吖…
元朗國人上

好快架啦

元朗國民等緊一個機會

元朗人要醒啦 大馬路唔撚係人行………………

有冇上水人地型分析？而家一定玩大圍捕

留意tg gp可能有

ptu訓練中心 交通警練習中心
2個警察宿舍

18區最重警力小心

行動post 推